# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/mozilla-l10n/sumo-l10n/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-23 08:54-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-24 03:51+0000\n"
"Last-Translator: Pin-guang Chen <petercpg@mail.moztw.org>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.10.3\n"
"X-Generator: Pontoon\n"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:16
msgid "Week"
msgstr "週"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:28
msgid "Average Satisfaction"
msgstr "平均滿意度"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:39 kitsune/sumo/static/sumo/js/questions.metrics-dashboard.js:71
msgid "Questions"
msgstr "問題"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:47 kitsune/sumo/static/sumo/js/questions.metrics-dashboard.js:79 kitsune/sumo/static/sumo/tpl/macros.njk:18
msgid "Solved"
msgstr "已解決"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:55 kitsune/sumo/static/sumo/js/questions.metrics-dashboard.js:87
msgid "% Solved"
msgstr "已解決比例"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:63 kitsune/sumo/static/sumo/js/questions.metrics-dashboard.js:95
msgid "Responded in 24 hours"
msgstr "24 小時內回應數"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:71 kitsune/sumo/static/sumo/js/questions.metrics-dashboard.js:103
msgid "% Responded in 24 hours"
msgstr "24 小時內回應率"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:79 kitsune/sumo/static/sumo/js/questions.metrics-dashboard.js:111
msgid "Responded in 72 hours"
msgstr "72 小時內回應數"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:87 kitsune/sumo/static/sumo/js/questions.metrics-dashboard.js:119
msgid "% Responded in 72 hours"
msgstr "72 小時內回應率"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:95
msgid "Not responded in 24 hours"
msgstr "24 小時內未回應數量"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:102
msgid "Not responded in 72 hours"
msgstr "72 小時內未回應數量"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:114 kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.dashboard.js:24
msgid "Article Votes: % Helpful"
msgstr "文件投票數：有用度比例"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:120
msgid "Answer Votes: % Helpful"
msgstr "回答投票數：有用度比例"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:131
msgid "en-US KB"
msgstr "en-US 知識庫"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:136
msgid "non en-US KB"
msgstr "非 en-US 知識庫"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:141
msgid "Support Forums"
msgstr "技術支援討論區"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:151
msgid "Click Through Rate %"
msgstr "點擊率"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:162
msgid "Visitors"
msgstr "訪客"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:173
msgid "L10n Coverage"
msgstr "在地化程度"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:185
msgid "Percent Yes"
msgstr "是的百分比"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:192 kitsune/sumo/static/sumo/js/historycharts.js:44
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:198 kitsune/sumo/static/sumo/js/historycharts.js:51
msgid "No"
msgstr "否"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:204
msgid "I don't know"
msgstr "我不知道"

#: kitsune/kpi/static/kpi/js/kpi.browserify.js:245 kitsune/sumo/static/sumo/js/historycharts.js:29
msgid "Error loading graph"
msgstr "載入圖表時發生錯誤"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/ajaxpreview.js:64
msgid "There was an error generating the preview."
msgstr "產生預覽時發生錯誤。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/ajaxvote.js:75
msgid "There was an error submitting your vote."
msgstr "送出您的投票時發生錯誤。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/dashboards.js:164
msgid "%(num)s <small>of %(total)s</small>"
msgstr "%(num)s <small>全部共 %(total)s</small>"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/diff.js:222
msgid "No differences found"
msgstr "沒有差異"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/editable.js:18 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:321 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:570 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:761
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-configure-step.js:13
msgid "You’re now logged in to your Firefox account."
msgstr "已登入您的 Firefox 帳號。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-configure-step.js:14
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-configure-step.js:18
msgid "Syncing:"
msgstr "同步中："

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-configure-step.js:22
msgid "Turn on sync to access your bookmarks, add-ons, browsing history and more."
msgstr "開啟同步功能後即可存取您的書籤、附加元件、瀏覽紀錄與更多資料。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-configure-step.js:23
msgid "When you sign in using the Firefox browser, you’ll access all your synced tabs on the devices you sign in with your Firefox account."
msgstr ""

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-configure-step.js:24
msgid "Syncing your data may take a few minutes."
msgstr ""

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-configure-step.js:26
msgid "Choose the data you want to sync, including bookmarks, history, passwords and more,  for seamless access on other devices where you sign in with your Firefox account."
msgstr ""

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-configure-step.js:29
msgid "Turn on sync"
msgstr "開啟同步"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-configure-step.js:30
msgid "Change sync options"
msgstr "修改同步選項"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-configure-step.js:31 kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:108
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-configure-step.js:59
msgid "On"
msgstr "開啟"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-configure-step.js:60
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-setup-device-step.js:10
msgid "You’re all set on this device!"
msgstr "這台裝置都搞定了！"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-setup-device-step.js:12
msgid ""
"To continue with the download and sync process on your new device, click the copy-paste button and save the link in a place that you will remember, such as a note-taking app or send it to your "
"email. When you're on your new device, simply paste the download link into the default browser of your new device to download Firefox and we'll be there to assist you with the next steps."
msgstr ""

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-setup-device-step.js:13
msgid "You can save the link to this article in a convenient location, and we'll be here to help you pick up where you left off whenever you're ready."
msgstr ""

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-setup-device-step.js:18 kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-setup-device-step.js:21
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-sign-in-step.js:15 kitsune/sumo/static/sumo/js/switching-devices-wizard-manager.js:94
msgid "Create an account"
msgstr "註冊帳號"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-sign-in-step.js:16
msgid "Sign in to your account"
msgstr "登入您的帳號"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-sign-in-step.js:19
msgid "With an account, your data remains encrypted and protected, while also giving you access to other Mozilla products and services like Firefox Relay and Pocket."
msgstr "您帳號中的資料將受加密保護，並且讓您可以存取 Firefox Relay 與 Pocket 等 Mozilla 產品與服務。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-sign-in-step.js:23
msgid "A Firefox account allows you to securely sync your data when signing in from other devices and gives access to other fantastic Mozilla services."
msgstr ""

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-sign-in-step.js:41
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-sign-in-step.js:43
msgid "Valid email required"
msgstr "請輸入有效的電子郵件信箱"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-sign-in-step.js:44
msgid "Enter your email address"
msgstr "輸入您的電子郵件地址"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-sign-in-step.js:47 kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-sign-in-step.js:55
msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-sign-in-step.js:48 kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-sign-in-step.js:52
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-sign-in-step.js:52
msgid "Already have an account?"
msgstr "已經有帳號了嗎？"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-sign-in-step.js:55
msgid "Don’t have an account?"
msgstr "還沒註冊帳號嗎？"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-sign-in-step.js:60
msgid "Important:"
msgstr "重要："

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard-sign-in-step.js:60
msgid "Make sure to create a recovery key in case you need to reset your password. For security purposes, Firefox is only able to keep synced data if a recovery key is set up."
msgstr ""

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard.js:40
msgid "Setup assistant"
msgstr "設定助理"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard.js:49
msgid "Use Firefox to continue"
msgstr "使用 Firefox 繼續"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard.js:50
msgid "To use the setup assistant or access the settings for backing up your Firefox data, visit this page using Firefox on a desktop device."
msgstr ""

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard.js:54
msgid "The setup assistant is currently unavailable for your version of Firefox. However, you can still perform a manual backup of your data by following the steps outlined in"
msgstr ""

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/form-wizard.js:54
#, fuzzy
msgid "this article."
msgstr "回報此文章"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/forums.js:25 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:1058 kitsune/sumo/static/sumo/js/questions.js:314
msgid "said"
msgstr " 提道"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/forums.js:40
msgid "You are not watching this thread"
msgstr "您並未追蹤此討論串"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/forums.js:41
msgid "You are watching this thread"
msgstr "您正在追蹤此討論串"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/forums.js:63 kitsune/sumo/static/sumo/js/upload.js:124
msgid "Image Attachment"
msgstr "圖片附件"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/gallery.js:25
msgid "Could not upload file. Please try again later."
msgstr "無法上傳檔案，請稍後再試。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/gallery.js:28
msgid "Invalid image. Please select a valid image file."
msgstr "無效的圖片。請選擇一個正確的圖片檔案。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/gallery.js:29
msgid "Image too large. Please select a smaller image file."
msgstr "圖片太大。請選擇一個小一點的圖片檔案。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/gallery.js:30
msgid "Upload cancelled. Please select an image file."
msgstr "上傳已取消。請選擇一個圖片檔。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/gallery.js:31
msgid "File deleted. Please select an image file."
msgstr "檔案已刪除。請選擇一個圖片檔。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/gallery.js:32
msgid "Delete this image"
msgstr "刪除此圖片"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/gallery.js:236 kitsune/sumo/static/sumo/js/upload.js:47
#, javascript-format
msgid "Uploading \"%s\"..."
msgstr "正在上傳「%s」…"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/historycharts.js:10 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:740
msgid "Loading..."
msgstr "載入中…"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/historycharts.js:24
msgid "No votes data"
msgstr "沒有投票資料"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/historycharts.js:39
msgid "Votes"
msgstr "投票"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/historycharts.js:40 kitsune/sumo/static/sumo/js/historycharts.js:58
msgid "Percent"
msgstr "百分比"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:39 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:80
msgid "Bold"
msgstr "粗體"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:39 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:80
msgid "bold text"
msgstr "粗體文字"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:41 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:82
msgid "Italic"
msgstr "斜體"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:41 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:82
msgid "italic text"
msgstr "斜體文字"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:46 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:88
msgid "Numbered List"
msgstr "數字清單"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:47 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:89
msgid "Numbered list item"
msgstr "數字清單項目"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:48 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:90
msgid "Bulleted List"
msgstr "項目清單"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:49 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:91
msgid "Bulleted list item"
msgstr "清單項目"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:93
msgid "Heading 1"
msgstr "標題 1"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:95
msgid "Heading 2"
msgstr "標題 2"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:97
msgid "Heading 3"
msgstr "標題 3"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:272
msgid "Insert a link..."
msgstr "插入鏈結…"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:276
msgid "link text"
msgstr "鏈結文字"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:307
msgid "Link text:"
msgstr "鏈結文字："

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:311
msgid "Link target:"
msgstr "鏈結目標："

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:313
msgid "Support article:"
msgstr "技術支援文章："

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:315
msgid "Enter the name of the article"
msgstr "輸入文章名稱"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:317
msgid "External link:"
msgstr "外部鏈結："

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:319
msgid "Enter the URL of the external link"
msgstr "輸入外部鏈結的網址"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:391
msgid "No sections found"
msgstr "找不到段落"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:435
msgid "Insert Link"
msgstr "插入鏈結"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:470
msgid "Knowledge Base Article"
msgstr "知識庫文章"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:518
msgid "Insert media..."
msgstr "插入媒體…"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:522
msgid "media"
msgstr "媒體"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:553 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:554 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:555
msgid "Search Gallery"
msgstr "搜尋藝廊"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:558
msgid "Show:"
msgstr "顯示："

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:559
msgid "Images"
msgstr "圖片"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:560
msgid "Videos"
msgstr "影片"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:562
msgid "Show media for:"
msgstr "顯示媒體："

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:567
msgid "Insert Media"
msgstr "插入媒體"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:569
msgid "Upload Media"
msgstr "上傳媒體檔案"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:634
msgid "Please select an image or video to insert."
msgstr "請選擇要插入的圖片或影片。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:669
msgid "Oops, there was an error."
msgstr "喔喔，發生錯誤。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:698
msgid "Common responses"
msgstr "常見回應"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:702
msgid "cannedresponses"
msgstr "罐頭回覆"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:734
msgid "Search for common responses"
msgstr "搜尋常見回應"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:738
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:743 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:870
msgid "Responses"
msgstr "回應"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:744
msgid "Please select a category from the previous column or start a search."
msgstr "請自上一欄選擇分類，或開始搜尋。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:748 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:1000
msgid "Response editor"
msgstr "回應編輯器"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:750 kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:1001
msgid "Switch to preview mode"
msgstr "切換至預覽模式"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:760
msgid "Insert Response"
msgstr "插入回應"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:881
msgid "Matching responses"
msgstr "符合的回覆"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:957
msgid "There was an error checking for canned responses."
msgstr "檢查罐頭回覆時發生錯誤。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:994
msgid "Response preview"
msgstr "預覽回應"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:995
msgid "Switch to edit mode"
msgstr "切換至編輯模式"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/markup.js:1053
msgid "Quote previous message..."
msgstr "引用前一封訊息…"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/messages.js:19
msgid "Reply..."
msgstr "回覆…"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/messages.js:46
#, javascript-format
msgid "%s characters remaining"
msgstr "省下 %s 個字元"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/questions.js:262 kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.js:369
msgid "There was an error."
msgstr "發生一個錯誤。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/reportabuse.js:26
msgid "There was an error. Please try again in a moment."
msgstr "發生錯誤，請稍後再試。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:347
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:348
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:349
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:374
msgid "Week beginning %(year)s-%(month)s-%(date)s"
msgstr "自 %(year)s-%(month)s-%(date)s 開始的一週"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:375
msgid "Month beginning %(year)s-%(month)s-%(date)s"
msgstr "%(year)s-%(month)s-%(date)s 開始的一月"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:463
msgid "1m"
msgstr "1 個月"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:464
msgid "3m"
msgstr "3 個月"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:465
msgid "6m"
msgstr "6 個月"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:466
msgid "YTD"
msgstr "年度至今日"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:467
msgid "1y"
msgstr "1 年"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:468
msgid "All"
msgstr "全部"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/rickshaw_utils.js:472
msgid "From %(from_input)s to %(to_input)s"
msgstr "自 %(from_input)s 至 %(to_input)s"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/switching-devices-wizard-manager.js:135
msgid "Sync your data"
msgstr "同步您的資料"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/switching-devices-wizard-manager.js:163
msgid "Set up your new device"
msgstr "設定您的新裝置"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/tags.filter.js:66
#, javascript-format
msgid "Invalid tag entered: %s"
msgstr "輸入了無效標籤：%s"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/tags.filter.js:74
msgid "No tags entered."
msgstr "未輸入標籤。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/upload.js:8
msgid "Error uploading image"
msgstr "上傳圖片時發生錯誤"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/upload.js:9
msgid "Error deleting image"
msgstr "刪除圖片時發生錯誤"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/upload.js:10
msgid "Please check you are logged in, and try again."
msgstr "請確認您已經登入了，並再試一次。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/users.autocomplete.js:37
msgid "Search for a user..."
msgstr "搜尋使用者…"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/users.js:23
msgid "WARNING! Are you sure you want to deactivate this user? This cannot be undone!"
msgstr "警告！您確定要停用此帳號？本動作無法復原！"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.dashboard.js:116
msgid "All Articles: % Localized"
msgstr "所有文章：在地化百分比"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.dashboard.js:121
msgid "Top 20 Articles: % Localized"
msgstr "前 20 名文章：在地化百分比"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.dashboard.js:126
msgid "Top 100 Articles: % Localized"
msgstr "前 100 篇文章：在地化百分比"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.dashboard.js:141
msgid "Active Contributors"
msgstr "活躍的貢獻者"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.js:274
msgid "A document with this title already exists in this locale."
msgstr "此語言版本當中已包含此標題的文件。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.js:279
msgid "A document with this slug already exists in this locale."
msgstr "此語言版本當中已有使用此 slug 的文章。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.js:363
msgid "Choose revisions to compare"
msgstr "選擇要比較的版本"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.js:497
msgid "Toggle syntax highlighting"
msgstr "切換語法強調顯示"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.js:579
msgid "Toggle Diff"
msgstr "開關差異比較"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.js:593
msgid "<strong>Draft is saving...</strong>"
msgstr "<strong>正在儲存草稿…</strong>"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.js:604
#, javascript-format
msgid "<strong>Draft has been saved on:</strong> %s"
msgstr "<strong>草稿已儲存於：</strong>%s"

#: kitsune/sumo/static/sumo/js/wiki.js:608
msgid "<strong>Error saving draft</strong>"
msgstr "<strong>儲存草稿時發生錯誤</strong>"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/macros.njk:22
#, python-format
msgid "1 reply"
msgid_plural "%s replies"
msgstr[0] "%s 篇回覆"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/macros.njk:24
msgid "No replies"
msgstr "沒有回覆"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/macros.njk:28
#, python-format
msgid "1 person has this problem"
msgid_plural "%s people have this problem"
msgstr[0] "還有 %s 個人也遇到此問題"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/macros.njk:32
#, python-format
msgid "1 new this week"
msgid_plural "%s new this week"
msgstr[0] "本週有 %s 個新問題"

#. {n} is the number of search results, {q} is the search query, {product} is the
#. product.
#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:6
#, python-format
msgid "Found %(n)s result for ‘<span>%(q)s</span>’ for ‘<span>%(product)s</span>’"
msgid_plural "Found %(n)s results for ‘<span>%(q)s</span>’ for ‘<span>%(product)s</span>’"
msgstr[0] "找到「<span>%(product)s</span>」產品中，關於「<span>%(q)s</span>」的 %(n)s 筆結果"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:12
#, python-format
msgid "Sorry! 0 results found for ‘<span>%(q)s</span>’ for ‘<span>%(product)s</span>’"
msgstr "抱歉！在「<span>%(product)s</span>」產品中找不到「<span>%(q)s</span>」"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:21
msgid "View All"
msgstr "檢視全部"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:26
msgid "Help Articles Only"
msgstr "僅說明文件"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:31
msgid "Community Discussion Only"
msgstr "僅社群討論"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:44
msgid "Try searching again with a different keyword, or browse our featured articles below instead."
msgstr "請使用不同的關鍵字重新搜尋，或瀏覽下方的精選文章。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:71
#, python-format
msgid "Page %(current)s of %(total)s"
msgstr "第 %(current)s 頁，共 %(total)s 頁"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:84
msgid "Previous"
msgstr "上一頁"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:135
msgid "Still need help?"
msgstr "還需要幫忙嗎？"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:139
msgid "We’re here for you. Get support from our contributors or staff members."
msgstr "若有使用問題，由我們的社群志工與員工在此為您服務。"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results-list.njk:148
msgid "Get Support"
msgstr "取得技術支援"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results.njk:6
msgid "Filter by product"
msgstr "依產品過濾"

#: kitsune/sumo/static/sumo/tpl/search-results.njk:12
msgid "All Products"
msgstr "所有產品"

#: svelte/contribute/Area.svelte:15 svelte/contribute/Header.svelte:16 svelte/contribute/Header.svelte:18 svelte/contribute/Landing.svelte:14
msgid "Contribute"
msgstr "貢獻"

#: svelte/contribute/Area.svelte:15 svelte/contribute/Landing.svelte:14
msgid "Mozilla Support"
msgstr "Mozilla 技術支援"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:54
msgid "Support forum"
msgstr "技術支援討論區"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:63 svelte/contribute/Contribute.svelte:118 svelte/contribute/Contribute.svelte:175 svelte/contribute/Contribute.svelte:234
#: svelte/contribute/Contribute.svelte:293
msgid "Learn the basic guidelines"
msgstr "了解基本準則"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:70
msgid "Find support questions to answer"
msgstr "尋找可以提供解答的問題"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:73
msgid "Start answering!"
msgstr "開始回答！"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:78
msgid "Learn more about forum contribution"
msgstr "了解討論區貢獻的更多資訊"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:85
msgid "1 → 1000"
msgstr "1 → 1000"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:86
msgid "Solving one issue helps up to 1000 users a day"
msgstr "每天解決 1 個狀況，約可幫助 1,000 位使用者"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:92 svelte/contribute/Picker.svelte:26
msgid "Answer questions in the support forum"
msgstr "回答技術支援討論區中的問題"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:93
msgid "Where all the action happens"
msgstr "一切行動的起源"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:95
msgid ""
"From hardcore web developers to \"how do I install Firefox\"\n"
"                    first time users, everybody needs your help in the forum!\n"
"                    Share your knowledge by pointing people to the right help\n"
"                    articles and providing troubleshooting steps for their\n"
"                    individual questions."
msgstr "從硬派的網頁開發者到會發問「要怎麼安裝 Firefox」的初心者，任何人都可能在討論區需要您的幫忙！分享知識，把使用者帶到正確的說明文件，並且針對他們的問題提供疑難排解方式。"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:105
msgid "Help articles"
msgstr "說明文件"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:125
msgid "Explore the Knowledge Base Dashboard"
msgstr "探索知識庫儀錶板"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:134
msgid "Check the Needs Update column and start editing articles!"
msgstr "確認「需要更新」欄位，然後開始編輯文章！"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:143
msgid "Learn more about KB contribution"
msgstr "了解知識庫貢獻的更多資訊"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:148 svelte/contribute/Contribute.svelte:205
msgid "400 → 70+"
msgstr "400 → 70+"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:149 svelte/contribute/Contribute.svelte:206
msgid "One article can be viewed by 400 million users and translated into 70+ languages"
msgstr "一篇文章可以被 4 億個使用者看到，並翻譯成超過 70 種語言"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:155
msgid "Help us write help articles"
msgstr "幫助我們撰寫說明文件"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:156
msgid "Share your wisdom with the world!"
msgstr "分享智慧給全世界！"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:158
msgid ""
"If you like writing and teaching, then the Knowledge Base (KB) is the place for you. We need contributors that can write, edit or proofread articles in English. Thousands of people are accessing our"
" Knowledge Base every week. Imagine how many will be helped by you!"
msgstr "如果您喜歡寫作與幫忙別人，知識庫（KB）就是屬於您的好地方。我們需要貢獻者們撰寫、編輯或幫忙校對文件。每週有數以千計的人使用我們的知識庫，可以想像有多少人會因為您的貢獻而獲得幫助！"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:166
msgid "Localization"
msgstr "在地化"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:182
msgid "Check if your locale is available and go to your localization dashboard"
msgstr "看看您熟悉的語系是否開放，並且前往在地化儀錶板"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:191
msgid "Start localizing an article!"
msgstr "開始翻譯文章！"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:198
msgid "Learn more about localization contribution"
msgstr "了解在地化貢獻的更多資訊"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:212
msgid "Help us localize support articles"
msgstr "幫助我們翻譯技術支援文章"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:214
msgid "Let’s make Mozilla Support speak your language!"
msgstr "一起讓 Mozilla Support 說您的語言！"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:217
msgid "Help articles are not available in your language yet? You want to join the amazing team translating them? You will help millions of users in your language. Pretty heroic, right?"
msgstr "說明文件還沒有翻譯成你看得懂的語言？想要加入協助翻譯嗎？您將可以幫助到數百萬會說相同語言的使用者，這樣是不是很有成就感呀？"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:225
msgid "Social support"
msgstr "社群網路支援"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:241 svelte/contribute/Contribute.svelte:300
msgid "Request access to Conversocial"
msgstr "請支援 Conversocial"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:248
msgid "Start replying from @FirefoxSupport!"
msgstr "用 @FirefoxSupport 帳號回覆問題！"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:257
msgid "Learn more about social support contribution"
msgstr "了解社群網路支援貢獻的更多資訊"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:264
msgid "1 → 300+"
msgstr "1 → 300+"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:265
msgid "Help 300+ users who reach out for support on Twitter every month"
msgstr "幫助每個月在 Twitter 上提出問題的超過 300 位使用者"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:271
msgid "Support users on social media"
msgstr "協助社群媒體上的使用者"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:273
msgid "Let’s help people so they can keep using Firefox!"
msgstr "一起幫助使用者，讓他們繼續使用 Firefox！"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:276
msgid "Many users ask support questions on social media. With social support, you can help them by reply to their questions from our official account, @FirefoxSupport. Pretty cool, right?"
msgstr "許多使用者會在社群媒體詢問支援問題。透過社群網路支援，您可以直接透過我們的官方帳號 @FirefoxSupport 來回答使用者的問題。是不是很酷呀？"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:284
msgid "Mobile Store support"
msgstr "行動商店技術支援"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:307
msgid "Start replying to app reviews!"
msgstr "幫忙回覆程式評論！"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:314
msgid "Learn more about mobile store support contribution"
msgstr "了解行動商店支援貢獻的更多資訊"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:321
msgid "1 → 20k+"
msgstr "1 → 20k+"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:322
msgid "Help 20K+ users who leave reviews in mobile store every month"
msgstr "幫助每個月在行動商店中留下評論的超過兩萬位使用者"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:328
msgid "Support Firefox users on mobile store"
msgstr "支援行動商店中的 Firefox 使用者"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:330
msgid "Help us respond to app reviews for our mobile products!"
msgstr "幫助我們回覆對行動版產品的評論！"

#: svelte/contribute/Contribute.svelte:335
msgid ""
"Smartphones are taking over the world. Nowdays, many people prefer to app reviews instead of going to the support forum. By joining, you can help them by replying to their reviews from the comfort "
"of your desk. Pretty simple, right?"
msgstr "智慧型手機正在接管這個世界。現在許多使用者都會直接透過在行動商店留下評價的方式來詢問，而非前往技術支援討論區。加入此社群，可以直接在您的電腦前回覆使用者的評價。很簡單不是嗎？"

#: svelte/contribute/Header.svelte:13
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: svelte/contribute/Landing.svelte:18
msgid "Save the world from the comfort of your couch"
msgstr "在鍵盤前面也能輕鬆幫助全世界的使用者"

#: svelte/contribute/Landing.svelte:21
msgid "Help millions of users get the most out of their favorite browser. Your contributions will reach millions of users worldwide, and you can do it from the comfort of your couch!"
msgstr "幫助數以百萬計的使用者最有效地使用他們最愛的瀏覽器。只要坐在電腦前，全世界的使用者都可以受惠於您！"

#: svelte/contribute/Landing.svelte:26
msgid "We need your help!"
msgstr "我們需要你的幫忙！"

#: svelte/contribute/Landing.svelte:29
msgid "Used by more than 400 million people, Mozilla support is fully powered by volunteers, and it’s more important than ever. This is where you come in."
msgstr "有超過四億人使用 Mozilla 技術支援站。這個網站完全依靠各地志工的努力才能運作，而這也變的越來越重要了。"

#: svelte/contribute/Landing.svelte:39
msgid "About us"
msgstr "關於我們"

#: svelte/contribute/Landing.svelte:41
msgid "Mozilla Support is a community of enthusiastic volunteers and employees trying to support our users around the globe. Join us for an incredible adventure!"
msgstr "Mozilla 技術支援是一個熱情的志工和員工試著幫助使用者的社群，加入我們來一場驚奇的冒險吧！"

#: svelte/contribute/Landing.svelte:54
msgid "Photo of Mozilla staff and volunteers."
msgstr "Mozilla 員工和志工的照片。"

#: svelte/contribute/Picker.svelte:17
msgid "Other ways to contribute"
msgstr "其他貢獻方式"

#: svelte/contribute/Picker.svelte:19
msgid "Pick a way to contribute"
msgstr "挑選貢獻方式"

#: svelte/contribute/Picker.svelte:31
msgid "Write help articles"
msgstr "撰寫說明文件"

#: svelte/contribute/Picker.svelte:36
msgid "Localize support content"
msgstr "翻譯技術支援文章"

#: svelte/contribute/Picker.svelte:41
msgid "Provide support on social channels"
msgstr "在社交網路上提供支援"

#: svelte/contribute/Picker.svelte:46
msgid "Respond to mobile store reviews"
msgstr "回覆行動商店中的評價"

#: svelte/contribute/Steps.svelte:29
msgid "How you can contribute"
msgstr "您可以如何貢獻"

#: svelte/contribute/Steps.svelte:36
msgid "Sign up as a volunteer"
msgstr "註冊成為志工"

#: svelte/contribute/Steps.svelte:40
msgid "Take the contributor's CPG training."
msgstr "參加貢獻者的社群參與指南訓練。"

#~ msgid "An error occured."
#~ msgstr "發生錯誤。"

#~ msgid "No, ignore"
#~ msgstr "不要，忽略"

#~ msgid "Did you mean %s?"
#~ msgstr "您是不是指 %s？"

#~ msgid "Search results"
#~ msgstr "搜尋結果"

#~ msgid "No results found."
#~ msgstr "找不到結果。"

#~ msgid "No results found"
#~ msgstr "找不到結果"

#~ msgid "Ask the Community"
#~ msgstr "向社群問問題"

#~ msgid "Army of Awesome"
#~ msgstr "Army of Awesome"

#~ msgid "You replied"
#~ msgstr "您回應的"

#~ msgid "You and 1 other replied"
#~ msgstr "您與另一位回應的"

#~ msgid "Account banned successfully!"
#~ msgstr "已成功封鎖帳號！"

#~ msgid "Username not provided."
#~ msgstr "未提供使用者名稱。"

#~ msgid "This account is already banned!"
#~ msgstr "已經封鎖此帳號！"

#~ msgid "Account is now being ignored!"
#~ msgstr "將忽略此帳號！"

#~ msgid "This account is already being ignored!"
#~ msgstr "已忽略此帳號！"

#~ msgid "1 user unbanned successfully!"
#~ msgid_plural "%s users unbanned sucessfully!"
#~ msgstr[0] "已解除封鎖 %s 個使用者！"

#~ msgid "1 user removed from list!"
#~ msgid_plural "%s users removed from list!"
#~ msgstr[0] "已自清單移除 %s 個使用者！"

#~ msgid "No users selected!"
#~ msgstr "未選擇使用者！"

#~ msgid "Show Everything"
#~ msgstr "顯示全部"

#~ msgid "We couldn't find any results for <strong>%(q)s</strong> in <strong>%(l)s</strong>. Maybe one of these articles will be helpful?"
#~ msgstr "找不到 <strong>%(l)s</strong> 中的任何 <strong>%(q)s</strong> 相關結果。或許下列這些文章會有幫助？"

#~ msgid "Show for..."
#~ msgstr "顯示某個…"

#~ msgid "Show content only for specific versions of Firefox or operating systems."
#~ msgstr "顯示特定某個版本的 Firefox 或某套作業系統的內容。"

#~ msgid "Add Rule"
#~ msgstr "新增規則"

#~ msgid "Installing..."
#~ msgstr "安裝中…"

#~ msgid "Answers"
#~ msgstr "回答"

#~ msgid "Unhelpful Answers"
#~ msgstr "無用解答"

#~ msgid "Solutions"
#~ msgstr "解決方案"

#~ msgid "Helpful Answers"
#~ msgstr "有用解答"

#~ msgid "First Answers"
#~ msgstr "第一個回答"

#~ msgid "[missing header]"
#~ msgstr "[缺少檔頭]"

#~ msgid "Table of Contents"
#~ msgstr "目錄"

#~ msgid "Insert a canned response..."
#~ msgstr "插入一個罐頭回覆…"

#~ msgid "Invalid video. Please select a valid FLV video."
#~ msgstr "無效的影片。請選擇一個正確的 FLV 影片檔案。"

#~ msgid "Upload cancelled. Please select an FLV video."
#~ msgstr "上傳已取消。請選擇一個 FLV 影片檔案。"

#~ msgid "File deleted. Please select an FLV video."
#~ msgstr "檔案已刪除。請選擇一個 FLV 影片檔案。"

#~ msgid "Delete FLV video"
#~ msgstr "刪除 FLV 影片"

#~ msgid "Invalid video. Please select a valid OGV video."
#~ msgstr "無效的影片。請選擇一個正確的 OGV 影片檔案。"

#~ msgid "Upload cancelled. Please select an OGV video."
#~ msgstr "上傳已取消。請選擇一個 OGV 影片檔案。"

#~ msgid "File deleted. Please select an OGV video."
#~ msgstr "檔案已刪除。請選擇一個 OGV 影片檔案。"

#~ msgid "Delete OGV video"
#~ msgstr "刪除 OGV 影片"

#~ msgid "Invalid video. Please select a valid WebM video."
#~ msgstr "無效的影片。請選擇一個正確的 WebM 影片檔案。"

#~ msgid "Upload cancelled. Please select a WebM video."
#~ msgstr "上傳已取消。請選擇一個正確的 OGV 影片檔案。"

#~ msgid "File deleted. Please select a WebM video."
#~ msgstr "檔案已刪除。請選擇一個 WebM 影片檔案。"

#~ msgid "Delete WebM video"
#~ msgstr "刪除 WebM 影片"

#~ msgid "Upgrade Firefox"
#~ msgstr "升級 Firefox"

#~ msgid "Your Firefox is out of date and may contain a security risk!"
#~ msgstr "您的 Firefox 不是最新版本，可能會有安全性風險！"

#~ msgid "January"
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "February"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "March"
#~ msgstr "三月"

#~ msgid "April"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid "May"
#~ msgstr "五月"

#~ msgid "June"
#~ msgstr "六月"

#~ msgid "July"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "August"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "September"
#~ msgstr "九月"

#~ msgid "October"
#~ msgstr "十月"

#~ msgid "November"
#~ msgstr "十一月"

#~ msgid "December"
#~ msgstr "十二月"

#~ msgid "Sunday"
#~ msgstr "星期日"

#~ msgid "Monday"
#~ msgstr "星期一"

#~ msgid "Tuesday"
#~ msgstr "星期二"

#~ msgid "Wednesday"
#~ msgstr "星期三"

#~ msgid "Thursday"
#~ msgstr "星期四"

#~ msgid "Friday"
#~ msgstr "星期五"

#~ msgid "Saturday"
#~ msgstr "星期六"

#~ msgid "Jan"
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "Feb"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "Mar"
#~ msgstr "三月"

#~ msgid "Apr"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid "Jun"
#~ msgstr "六月"

#~ msgid "Jul"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "Aug"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "Sep"
#~ msgstr "九月"

#~ msgid "Oct"
#~ msgstr "十月"

#~ msgid "Nov"
#~ msgstr "十一月"

#~ msgid "Dec"
#~ msgstr "十二月"

#~ msgid "From"
#~ msgstr "從"

#~ msgid "To"
#~ msgstr "到"

#~ msgid "Zoom"
#~ msgstr "縮放"

#~ msgid "Reset zoom"
#~ msgstr "重設縮放"

#~ msgid "Reset zoom level 1:1"
#~ msgstr "重設縮放等級為 1:1"

#~ msgid "Error loading chart. (Are you logged in?)"
#~ msgstr "載入圖表時發生錯誤。（您登入了嗎？）"

#~ msgid "Helpfulness Votes over 1 Month"
#~ msgstr "一個月內的有用度投票"

#~ msgid "Current Percent of Helpfulness"
#~ msgstr "目前的有用程度百分比"

#~ msgid "Percent Change in Helpfulness"
#~ msgstr "有用程度百分比更動"

#~ msgid "Documents"
#~ msgstr "文件"

#~ msgid "%s Votes"
#~ msgstr "%s 票"

#~ msgid "CTR %"
#~ msgstr "CTR %"

#~ msgid "We're open!"
#~ msgstr "開始了！"

#~ msgid "Our volunteers are ready to help."
#~ msgstr "我們的義工已經準備好可以幫忙。"

#~ msgid "Helpers online: "
#~ msgstr "線上小幫手:"

#~ msgid "Users waiting: "
#~ msgstr "正在等待的使用者:"

#~ msgid "Estimated wait: "
#~ msgstr "預計還需要:"

#~ msgid "Start your Live Chat session."
#~ msgstr "開始您的即時聊天室。"

#~ msgid "The queue is full."
#~ msgstr "佇列已滿。"

#~ msgid "Our volunteers are busy helping other users."
#~ msgstr "我們的義工正忙著幫忙其他的使用者。"

#~ msgid "We're closed."
#~ msgstr "已經關閉。"

#~ msgid "Live Chat is currently closed."
#~ msgstr "即時聊天室目前已關閉。"

#~ msgid "There was an error checking the queue."
#~ msgstr "檢查佇列時發生錯誤。"

#~ msgid "You can try starting a chat session."
#~ msgstr "您可以試著開啟一個聊天室。"

#~ msgid "Less than 2 minutes."
#~ msgstr "兩分鐘內。"

#~ msgid "More than 20 minutes."
#~ msgstr "超過二十分鐘前。"

#~ msgid "Daily Unique Visitors"
#~ msgstr "每日不重複閱覽者"

#~ msgid "Query took: "
#~ msgstr "查詢費時:"

#~ msgid " seconds"
#~ msgstr " 秒"

#~ msgid "Helpfulness Votes"
#~ msgstr "有用度投票"

#~ msgid "Number of Votes"
#~ msgstr "投票數"

#~ msgid "%s%"
#~ msgstr "%s%"

#~ msgid "Report this post"
#~ msgstr "回報這個文章"

#~ msgid "Toggle L10n"
#~ msgstr "開關在地化翻譯"

#~ msgid "Type here to filter the list of shown responses"
#~ msgstr "在此輸入以過濾所顯示的回覆內容"

#~ msgid "Active Support Forum Contributors"
#~ msgstr "活躍的技術支援貢獻者"

#~ msgid "Contributors"
#~ msgstr "貢獻者"

#~ msgid "External Link"
#~ msgstr "外部鏈結"

#~ msgid "external link"
#~ msgstr "外部鏈結"

#~ msgid "Invalid video. Please select a valid video file (%s)."
#~ msgstr "無效的影片。請選擇一個正確的 FLV 影片檔案。"

#~ msgid "Upload cancelled. Please select a video file (%s)."
#~ msgstr "上傳已取消。請選擇一個影片檔（%s）。"

#~ msgid "Delete %s file"
#~ msgstr "刪除 %s 檔案"

#~ msgid "There was an error :(."
#~ msgstr "發生了一個錯誤。"
